黨鐡的春袋是車廠

其實港鐵的春袋是車廠，只要車廠被破壞，出唔到車，就算所有站無事，一樣用不到，為什麼要浪費時間精力破壞站呢？

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

10月8全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

［置頂］繼續文宣大洗地 （用盡每日一post)

其實想問拋個燃燒彈落路軌 係會無事定點？

信號先係

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

鬼唔知咩，狗都知，重兵呀，攻條撚

唔會有咩事，路軌燒唔著，要燒啲電子野

真係唔好攻車廠
一來重狗
二來得好少個出口 你唔熟根本係送頭
三來好多廢老藍屍 又多架餐 隨時狗未到都已經比人私了

上面條野呢？

信號?

燒哂啲站真是好過攻擊車廠

九龍灣？一向重狗，易入難出易守難攻wor
只有地區快閃先滿足到你嘅需求

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

如何令信號故障

點爆呀 點走呀 大佬

[千祈唔好咁做] 東鐵拆鐵進化指南

帶風向呀，你睇出面一堆post叫人通宵出就知啦

根本黑警，一堆post屌人休息出面冇人，但成功都係人，又叫人通宵出，又叫人打車廠
可惜呀，小濤講咗你地呢班狗喺九龍灣standby，你地通宵慢慢等啦

呢個根本黑警post

黑警死全家

唔清楚

發現淺黃同港豬對搞黨鐵有微言

搞閘機，廣告版
等全民免費搭黨鐵
路軌，列車唔搞
唔開既話射番個波俾佢地

冷靜啲好唔好？ 你地咁樣每個人都會離你地而去